[韓國登報] 抵制蝗企青島 廣傳韓國朋友

有關抵制青島嘅事情，請廣傳比韓國朋友，網上🙏🙏
已經韓國登報組內部討論，admin已批，可以上韓國forum🙏🙏🙏

안녕하세요. 홍콩 시민입니다. 2019년 6월 28일에 시작할 G20 정상회담을 맞이하여 우리는 홍콩 최근의 상황을 알리고자 모금을 해서 한국의 신문지에 공개편지로 광고를 내는 캠페인을 진행했습니다. 하지만 광고를 내는 과정에서 굉장히 유감스럽고 분노한 일이 벌어졌습니다. 중국 국립 기업인 '칭따오 맥주'는 우리의 광고를 방해했습니다. 우리가 제시한 가격보다 10배 넘는 돈을 주고 우리의 광고를 모 신문지에서 못 나오게 했습니다. 신문사의 내부 원칙 때문에 칭따오 맥주의 요구를 거부할 수 없었고 결국에는 그 신문지에 광고를 내는 것에 실패했습니다. 저를 비롯한 모든 재한 홍콩인과 홍콩에서 분투 중인 홍콩 시민들도 굉장히 분노합니다. 거액 자금으로 우리 홍콩 시민들의 소리를 막는 것은 용납할 수 없고 신문사의 원칙을 남용하는 것으로 생각합니다. 그러므로 여러분의 지지와 도움이 필요합니다. 여러분도 우리와 같은 생각을 갖고 계신다면 지금부터 칭따오 맥주를 보이콧하십시오. 칭따오 맥주를 사지도 마시고 마시지도 마세요. 그리고 이 사연을 널리 알려주셨으면 감사하겠습니다.

聽講照登到報 韓國文宣布話入遲左錢 依家搞掂可以照登 行動可以取消嗎

Admin解釋咗係未能限時前付款嘅原因

有冇加埋之前消委會測試青島含最高致癌物既報導